經濟攬炒先係最有效抗爭手段

= 係
= 唔係

死人冧樓政府都唔撚理你，但係搞死經濟佢地冇得唔理。
係咪所有活動都應該以呢個為目標?

612當日黎講經濟唔係最有效抗爭手段

樣樣都試 有用既繼續做
有細效果既都繼續做
囉

我同意係需要有和理非活keep住大家團火，但係有啲活動可以改一改地方同時間，例如喺公園/空地搞改去商場/商業區/遊客區搞，多啲喺日頭時間搞，盡量以影響經濟為目標

甴近平

呢句真，和理非保持唔消費或只幫黃店的力量真係可以好大，大家加油。控制自己，唔係死去的手足係唔會原諒我地。

你話我鬼都係咁講，盡量減少夜晚撚狗活動，次次撚狗屋都損兵折將，除咗出左啖氣之外，有乜嘢實際作用？

So far 都有成績表既
好似罷工個次搞尻到d商場全部唔開幾好

越多人失業就越多人反政府

坦白講死幾多人傷幾多人都無用，只會增加人地士氣

係
香港式抗爭
你無辦法阻止佢地番工
但按章工作/選擇性消費就好易做
唔使出頭比人認到又心安理得

罷工係好有效，不過你數下四個幾月搞左幾多次？個TG grp搞極都係得果三千幾人，要承認大罷工喺香港搞真係好難

幾個月來，己經証明咗年青人都政府來講只是數目字。一定要用經濟才能打擊政府。

只幫襯黃絲店舖，把儲蓄換成美金，更甚的列以調走去其他國家。

我重點想講既並唔係因為罷工而令商場收皮
而係個陣既目標正如你講係target商場/商業區
所以而家係要將部分細活動轉返入商場
唱歌和你傾十點大叫食糖水呢d好basic但其實好keep到momentum

罷工好有用，可惜很多人怕秋後算帳。 好似外國咁有罷工基金就好。

agree

兩睇,唔可以否定有人會入示威者數令佢冇左份工

yes
攬住佢家母一齊死

唔理失業果啲反唔反政府，係要令多啲人失業引發連鎖效應，影響晒所有行業，到時政府就冇得唔理

點炒都好建制派都會佔盡利益

當個政府莫財時就會變成弱勢，好似當年沙士咁，財赤到要減公務減人工，個政府就會變成癈柴

政府目前有錢有資源黑警仲可以加人工，可以繼續打横行，而目前嘅攬炒零售旅遊飲食唔係政府主要收入，完全入唔到肉

地產、金融、航運(機場) 先至係真正春袋，呢啲要配合外圍環境至有得搞，普通示威隊唔冧，所以個政權仲咁臭寸

到時好似韓國要求IMF借錢咁
我一定唔會好似當時既韓國人出黎捐金
搵返你既黨

所以話中環係春袋，同點解美國佔領要揀華爾街一樣，搞黃大仙深水埗有幾有用？

搞黎搞去都係零售飲食 大集團有補水 黃店唔怕你
死嘅都係藍店藥房，政府怕你條撚。
三罷最撚廢係擺市，講左五個月恒子仲係二幻6，熊極都熊唔到，個個成手藍籌，想put都冇得put。反正香港都係靠金融。你地肯put貨，個市跌落二萬點，政府冇得唔跪。

習近平 甴近平 曱甴王